情人節送枝玫瑰俾大家：🌹

要開心

好寒酸

The beauty of singularity and uniqueness

hai the withering beauty

Flétrie et séche, cette fleur
Gardait toujours sa douce odeur

diu no engmoon

Siu hei

💝

情人節快樂💞